講真好憎d IG女神

淨係識匿埋係個mon後面用d P圖 角度圖吸引d毒撚廢渣港男青頭仔既注意
又要用咁樣得黎既名氣賣廣告吸金賺錢
你話明星賣廣告我都服，人地真係真人出席活動拍戲拍劇 接受流言蜚語任你批評 靚唔靚都見人見致
屌你班所謂IG女神 9成出街都係路人樣轉頭又po d 女神圖上ig釣d毒撚吸金
唔該下次有人討論IG女神請附上第3方拍照照片或者影片

岩牙

冇兵仔入黎護駕??

牙你老母

而家你都任意批評啦
有咩分別

都係個句呢堆所謂女神
個樣又未出眾到可以做明星 但又發明星夢
咪唯有攬住個幾十k follower去證明自己囉
其實好可悲

明星做咩都比人放大
冇哂生活私隱
佢地? 轉個頭話自己真性情又成班狗公護駕

好撚中point